[MOOMOO]MAMAMOO討論區[3] MMM,我地十月見啦！！！

MAMAMOO（韓語：마마무）是Rainbowbridge Agency子公司WA Entertainment旗下的四人女子團體，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。
「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M!Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈(蘿蔔韓文為무，音似Moo)。

新post

成員介紹：

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：小太陽、太陽小隊 (因為Solar有太陽的意思)
生日：1991年02月21日
身高：163cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Beyance、Chrisette Michele、Amy Whitehouse
理想型：Simon D

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》

藝名：玟星 / 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
生日：1992年12月22日
身高：165cm
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH
理想型：孔侑

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
生日：1995年04月17日
身高：162cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
生日：1995年07月23日
身高：162cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince, Rihanna
理想型：柳承龍

音樂作品：

數位單曲

首張數位單曲《행복하지마 》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

迷你專輯

首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)

第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman (With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)

第三張迷你專輯《Pink Funky》
[img]
發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)

第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7 日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해
4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

首張正規專輯《Melting》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

우리끼리 (Words Don't Come Easy)
2. 넌 is 뭔들 (你最完美)

3. 금요일밤 (星期五晚上)
4. 고향이 (故鄉)

5. Emotion
6. I Miss You
7. Funky Boy
8. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

9. 고양이 （Cat Fight）
10. Just
11. Girl Crush

OST

《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

入門必睇 :

WEEKLY IDOL 150902

WEEKLY IDOL 160302

WEEKLY IDOL 170726（與GFRIEND）

仲有好多好笑片，歡迎大家一齊分享

有用連結

官方YOUTUBE

MAMAMOO TV中字

英文sub - Mamamoo Trans

MAMAMOO 台灣首站

PTT閒聊文

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[1]新論壇新開始

MAMAMOO討論區[2] 6月22日"Purple"Comeback大發!!!

第一次開post 請見諒

終於 51日後 可以新po留名啦
辛苦晒更新資料嘅ching們
同埋繼續發港場夢

辛苦晒

留名

騎劫左你個二樓xd

咁難得開到個新po都斷左

唔講真係睇唔到

差少少想負皮你
明明已經搵好哂圖但唔知點解一定要用佢個網upload先搞到開咁耐先開完

佢香港場快啲公布啦

xdddd

到時唔係同仔搶飛 係要同迷妹搶

決定左有香港場？

因為我岩岩上果度活動日誌度無寫有

今曰vapp有講會黎香港開

千祈唔好亞博

九展亞博都有

我放工又心急冇逐條片check
歡迎巴打補番同埋一齊豐富個資料庫

辛苦晒執template

少咗歌唱節目推介
Immortal songs真係百聽不厭
仲有輝狗duet
蒙面歌王
如果玫星都有份上去參加就好啦

差啲歴史重演(爆po>沉底>冇人開新po>以為之前未開過po>po1又誕生) 無限po1輪迴
真係辛苦晒

明明有主唱嘅天賦 但一直無用武之地

Moonstar

9展

睇到ig見到好多人攬住佢地影相 好羨慕
我又要影

唔驚啦 我相信好快可以再開post

我都見到
solar個個直程抱到實

真演唱會應該亞博多
但係有埋咩擊掌會既話應該係9 展

終於黎香港

我記得台灣嗰個係十五人一組影
點解呢個可以續個影

男飯都有 有日本男飯影左幾張
唔知邊個黎

有冇相

自膠 睇錯 都唔同色頭

留名等港場

已公布

好驚買唔到飛
九展好似坐好少人

到依家都唔係好相信佢地黎香港

官方話可以坐到1600人

希望你哋都買倒飛去倒睇
搶飛加油
我太急搶咗台灣飛

買黃牛買左幾錢
不過香港我諗都要架啦
應該唔會加場 得千六個位好難搶飛

最重要係淨係夠錢飛一程
揀咗去台灣就去唔倒香港

如果早啲公佈我就揀翻香港啦

路人飯買880會唔會好過份

利申 buddy愛屋及烏想支持下友團

MAMAMOO 香港粉絲見會! 10月! (請讚好和通知朋友!)

公開發售: 2017年8月15日10am起 快達票 HKTicketing
演出日期: 2017年10月2日 (星期一)
門票價錢: HK$1280 / $880 (全場座位)
演出場館: 九龍灣國際展貿中心 展貿廳
#MAMAMOO
粉絲福利:
**1) 全場觀眾可出席完騷後舉行的擊掌會**
2) 300名觀眾可與MAMAMOO合照 (10人一組)
3) 30名觀眾可獲得MAMAMOO的簽名寶麗來
(得獎者名單將於公演一星期前在Facebook公佈)

得獎者即係抽中影相同相既人？

好難講架睇你自己啦
我就比多咗三百買黃牛睇台灣嗰場
有冇拍手影相都冇所謂啦
我只係想睇佢哋live performance

其實睇佢地我覺得舞台效果就唔會失望，終於等到佢地黎

Solar一定會講中文
睇下輝狗識讀自己個名未
丁會冷

1280
前提要搶到

留名呀

老虎蟹都搶1280

打算880 冇錢

都話10月2架啦

新輝狗同solar飯留名 有冇話幾時買飛
雖然我未必夠人搶

15號 早上10點

試下搶先 好想見下輝狗同solar
btw點解咁突然爆香港都有live 之前一直都覺得mamamoo著重台灣先去台灣開 點知香港都有

差唔多再拓展下 去第度插下旗
雖然咁講衰啲 但佢哋香港飯未算太多moomoo
好有機會搶到靚飛呀 （應該）

而家好似越嚟越多啦 雖然大部份係路人飯唔係死忠
其實我驚唔夠班女搶 mamamoo好多女fans 香港都係

冇計。成團比格。男女通殺

好快就會鐘意晒四個
唔洗揀特別嘅一個

我打算15 號親身去通利 買飛，以示尊重

通利啲staff好懶㗎 有時server忙load唔到就會話賣晒
利申 朋友經歷

實去

最穩陣係上網定tom lee?

之前泰妍黎香港 隔離post都有人話打電話都買到

無辦法 我無信用卡

唔係有信用卡就買到
仲要靠運氣

未得閒睇 有冇link 今晚睇

ig有五個fan page組左團
同主辦單位deal左可以團購1280飛+40手續費
一陣post番登記既link上黎
但登記左都未必有飛

thanks for link
表已填 跟住要等運到

之前咁多次都搶唔到飛
啲運應該去哂今次到

CULTWO SHOW RADIO [ENG SUB]

佢地黎香港

MMMTV3 E6 華莎生日 中字
玫星係咁扮cute係咪醉咗
輝狗今集好靜

佢地都無飲酒
星本身就係撒嬌多既人呀

Hwasa

Moonbyul

估唔到黎香港 好興奮呀救命

就算買到飛都冇人一齊去
有冇巴絲會組團

淨係知8月9截
其他遲啲先公布

MAMAMOO 頌樂 - 涙そうそう

MAMAMOO 輝人 - 품

大家諗住到時去通利定網上定打電話撲飛？

組團我join
我都係一個人

三樣同步啦 但親身買好似高機會啲

有飛先一齊去啦

我打算親身去通lee 買

要番工 上網買

呢樣真 有飛先算

又要同佢個廢ser鬥耐性同運氣
希望有運ig嗰邊團購到

想問下ig 團購果度有無id,想問下有關既資料

@hkmmu

多謝你

上個post跟返留名

唔該哂

v+

[Eng sub]
Zanytv - MAMAMOO Q&A from Latin American Fans
華莎話佢呢排鐘意聽Despacito

團飛係咪已經截咗

多謝曬，moonbyul 已收下，同埋你d 圖好靚，係邊度搵

Google

應該舊相
我求其google嘅

2015

好想佢地整個人sns

輝狗以前個樣真係好細個

我好鍾意佢主唱果首 輕僕哈支馬 唱得勁好聽

原來爆左post依家先發覺
Lm

Yes I am 越聽越好聽

九月先買飛可能有平飛 經過上次買黃牛

Don't be happy

我個人黎講 decalcomanie loop得耐啲
果陣單曲循環左兩三日先停

Loop得最多都係sidetrack
同埋星唱don't forget

i miss you musical版

嚟緊釜山個concert
希望星又可以solo cover其他人嘅歌
星其實唱歌幾好聽
係對自己太冇信心

moosical令我鐘意左words dont come easy
一邊跌膊一邊擰patpat
woohoo都好正

首Worthless
要睇歌詞 真心正

那勞馬拉糕起初覺得麻麻地，跟住就越聽越入腦

好sad
應該係寫比Ex
定係寫比容仙

行著個節奏冷有型

兵軍

好想去

玫星一開始唱歌啊
中間又old school rap啦

我Aze gag會skip中間嗰段笑話
Finally 初初覺得麻麻地 依家覺得好好聽

Yes i am 段 rap loop 左百幾次

This is moonstar,eodikkajina geunyang nae,
Chwihyanginikka yeminhajima keompeullekseu nothing

其實佢哋有冇官方ig

用CAFE多..更新得好密
但無人貼姐

mamamoo_official
不過都係cafe多嘢睇
我唔識韓文好依賴mamamootrans twitter翻譯

要等高手翻譯

Twitter揾Mamamootrans
冇記錯係幾個大嘅外國Moomoo YouTube channel組成嘅
基本上英文翻譯Mamamoo嘅嘢都係嗰度出

巴打咁岩見到就post上黎啦
cap張圖都得

[08.07.17 HWASA memo 1,2,3]

[08.07.17 HWASA memo 4]
A rather brief but long journey ㅡ!
Good night

Facebook Mamamoo台灣首站都更新得快
得閒可以睇下

星星最後
自從solo左之後就有自信左好多
希望下次cb有更多唱既line

星要對自己有信心啊
釜山個concert應該有solo performance

[ENG SUB] 170806 Mamamoo - School Attack Behind (Entertainment Weekly)

MMMHK 團飛全部成功WOR
仲有位..有冇人未訂

真係估唔到全部成功

可能香港始終冇咁多fans

有冇link

但應該都會15號搶飛 想坐前啲睇容仙

佢唔係全部都訂千2 咩？

仲有得再前？

我唸佢地應該盡量拎前面D飛了

1280都有分前同後
但都要睇下派到咩位先決定到

有無人已經收到入數電郵 ?

170713 Beer Lover's trip EP1
玫星有份嗰個飲酒節目

依家即係入錢愈快，個位愈前？

係 但四點半點入.........

仲未收到電郵

佢話4點半先send

見到了 眼殘

團購定自己買好呢🤔🤔🤔

我都諗緊

法國湖區手足好有品味

有無人已經收到電郵......

未收到..

收到但無戶口號碼既

收到但諗緊🤔

收到另一封了

岩岩叫佢send多次先收到 話有啲彈左send唔出

第二封就有

過左數了

我仲未有另一封呀

molamola

巴打你試下dm hkmmu_ticket個ig呀

[INFO] MAMAMOO has featured in YuriSangja's 20th Debut Anniv album, remaking their hit song "To My Bride".

To be released today at noon.

[08.10.17 MOONBYUL memo 5]

Q&A time!
Throw them at me

MB

[官咖] <170810 玟星Memo更新>
呀 對了!!這個真的得好吃
雖然不知道它叫什麼 ㅜㅜ
MB

Mamamoo係香港唔算好出名
等黃牛低價發售

社代表鐘意到要出歌

我都入左數啦，媽木十月見啦喂

Ceo都一樣咁troll

搭FD中左伏..結果都要跟首站團

重有冇人要買飛？宜家重有團飛可以買

輝狗的打扮

登記左飛，又取消訂購係咩心態

仲要大半數

有飛都唔要最後主辦取消團票資格嘅話就攞黎搞
仲有冇人登記呀

可能今晚或凌晨先入到錢。一來收半夜。2來仲想緊去唔去

但佢地唔係自己話要取消訂購架咩

我話我jei.唔係佢地

有fd去就快啲填表買啦 一陣取消左就要自己搶公售

我諗住到時買個真既白羅白去

位唔係咁上㗎
其實而家支燈都好難求到 好似啲貨又斷斷地
等睇信和/ig店黑市價放售

萬聖節燈

我就係知難買，我先買白羅白

擁有第一代

得第二代 唔知到時會唔會有全場控制手燈嗰個野

今日惠真入左廠

乜唔係開場前會賣咩

個schedule好密啊

真飯

原來腸炎 係咪食錯野

應該moosical先有
我地香港係moo party
台灣係purple party

唔知香港應援會唔會一齊咩菇咩菇fire

join

香港依家可以係邊度買moomoo 燈？

fb睇話信和有
我係ig買

可唔可以分享下邊個ig 買

我都係係ig hashtag mamamoohk之類搵

佢有sd follow過黎
見親都廢時理

同埋依家ig都有好多釜山場代購 可以試吓訂

主辦方話可能取消團購飛？

咁如果真係取消左幾時先知？

真係取消就要去通lee 排隊

好似話聽日會講取消定點

Moomoo lightatick v2 $380買唔買得過 ?

有好買

MAMAPINK

差唔多價啦
CON都唔知有冇得買

無論係邊團 香港飯待遇從來都低人一等

好彩

正想po
個心可以定一定
上面話可能會取消嚇死人

有個page話有過百個人棄左票

又唔係多 40蚊
唔洗煩去搶飛 有咩問題

mamamoo真係好多女fans

如果你個場好hit 既，你會唔會比多40 蚊包有飛先？

我就會比囉，又唔洗排通lee,又唔洗上網按f5,放便好多lo

注意：韓國先係咁，香港唔一定

都係等字幕

有字幕放上黎分享

香港都好似係女fans多過男fans
最主要係moonbyul吸女飯

我覺得香港人係鐘意moonbyul 同輝人呢兩type

取向一樣

solar最正

揀唔倒一個bias

why not all

solar吸飯 星圈我飯

我係男，但係一開頭我覺得moonbyul 勁型先開始留意佢地，再因為佢地成團都玩得勁放先飯上

yes i am星段rap次次聽親都覺得勁型

一開始比solor吸引左 之後睇團綜 變左團飯

My name is Moonstar

以前solar傻甜白引死人

宜家都係

以前佢有一段時間扎孖辮上台，真係好可愛

聽日十點鐘去通利琴行

點解唔訂飛既 ?

夜行鬼怪cut

話時話我覺得輝狗應該都好多仔會鐘意呢種type
我就係其中之一

btw 輝狗好似冇陰黑髮卷毛個陣最正

輝狗山羊頭

因為呢個live鍾意輝狗

輝狗成日好認真嗰陣突然偷笑

最鍾意輝狗呢個頭

呢個mv真係好正
Show倒晒四個人各自嘅魅力
仲有玫星最尾爭啲撞跌嘢
如果唔係要重拍

呢個mv真係個個都正 隻歌又好聽

mv loop左幾日 真係好好聽

玟星段rap入嗰下正到

其實佢最尾隻鞋都甩甩地

你地買哂飛未

聽日買 唔會搶唔到掛

應該有啦 其實我驚唔爆場添

睇番佢地之前d 綜藝，同人合唱果d,真係好正，舞台成個氣氛出曬黎

咁多人嘅

上網load咗一陣就入到

買到S1-2第一排 好爽 本身如果柒位都未必睇 而加靚位一定睇

揰正阿婆買粵曲啡 條隊成10幾分鐘都冇郁過

買左s2-6 L

S1-5 58 斜視都睇唔掂

我見S1-4仲有飛喎

團飛應該S1-3

佢hold起晒成個s3

我仲要有朋友係通利琴行嗰度做先至可以攞到最後S1嘅飛

買左$880

比南美觀眾睇嘅

買到S1-2 求組團 唔想自己去

唉...早知早D跟團入數..
依家睇數字都覺得自己偏後...要拎支大炮入場先得
但未買長鏡

買到!!!!!!

買左880 本身唔係momoo 但都好想睇佢地唱現場

11點先入到買S1-2 最右邊, 算係咁
不過係最尾個行

我本身跟團買，但係都幾遲入數，唔知比人派去邊呢

後都唔緊要 千祈唔好要斜視

我睇番佢地個坐位表，有訂團飛既都好似危危地
有d 位都幾偏

唔好啊

我唔記得邊度睇到，就話s1-3 就係團飛/內部飛

但係團飛就有200人訂左，我睇極s1-3果度都唔夠200個位

s1-4 s1-5 s2-2 s2-3 s2-4 s2-5有部分都係團飛或者內部飛

[REPLAY] what's up osaka!

我覺得佢好可愛係咪好奇怪
係咪應該用型來形容

冇星

有晒兩樣啦

週邊可唔可以唔好只賣燈 近排先買左支

燈都未必有得買
琴日好晏睇都仲有飛未賣

hkmmu個官方週邊售賣問卷 即管填左先啦
可能真係有手燈以外嘅週邊賣呢

岩岩睇到得番95 張飛剩

希望有 badge 啦 ,

已填

會唔會有應援活動? 好想佢地對香港有深刻印象
同埋好似星同狗比較多人中意 但係希望香港moo會比同等既愛佢地四隻

想買2代零件 等我個1代可以變色

[MAMAMOO中字] Man To Man OST- 打開心門吧

直線晒命

上次去信和睇有現貨
不過就係2代識變色個支黎嘅

邊間

一上電梯個間
利申唔知而家有冇現貨
巴打行開個頭咪順便睇睇

仲有邊度 咪得天X有

Thanks
唔喺香港要託friend幫手睇下

到時門口都有得賣啦

Sky,果度都幾多貨

[08.14.17 SOLAR memo]
I was wearing a hair band^^
SL

08.14.17 SOLAR + HWASA memo]
Hye-Yong couple excited for their honeymoon

應該下集到玫星跑

喺澳洲間超巿聽倒Mamamoo嘅歌

邊首

Love lane

呢個係演唱會守則 ？

睇唔明，不過大慨估到

第一條係請關掉響鬧裝置
第二條應援要齊？呢個我睇唔明
第三條係唔好阻住後邊果個人睇

[ENG SUB] 170817 Beer Lovers' Trip - Episode 10
Byul

170818 輝人 官咖memo
-1
還以為是擺在家裡的立燈.....
photo by 容漆ki踏漆ki 仙漆ki踏漆ki

-2
既然披頭士都已經掉了
這次就是巧克力香蕉(牛奶)了!
輝人

今日curtain call個企位同個台超近
坐位仲要真係斜 坐邊都睇得清楚

個台仲要矮

輝狗同觀眾對視會唔會又笑

玫星係咪solo慢歌

唔知 冇去到
搵緊有冇直播link
啲postcard好似幾靚

마마무 문별 응원 드리미 쌀화환: MAMAMOO(솔라 문별 휘인 화사) 콘서트 'MOOSICAL CURTAIN CALL IN BUSAN'-#마마무 #MAMAMOO #문별

9月dvd

Song list of #Moosical concert in Busan :
- Mr. Ambiguous
- Baton Touch
- Peppermint Chocolate
- INTRO
- Piano Man
- New york (Busan ver.)
- Hometown
- Memory
- Love Lane
- Sting
- VCR (Uptown Funk)
- VCR (Moonbyul)
- Moderato (Wheein solo)
- That's what i like (Wheein solo)
- Believe and Love&Hate (Byul solo)
- I believe i can fly (Yongsun solo)
- Sexy back (Yongsun solo)
- Diamonds (Hyejin solo)
- Hookga (Rap),I do me and You give love a bad name (Hyejin solo)
- Taller than you
- Girl crush
- Pink Panties
- AZE Gag
- VCR (Immortal song)
- Backwoods
- Love story of the girl + The way to sampo
- You in my faded memories + wonderful confession
- Flying into the night sky
- Word don't come easy
- Finally
- Funky boy
- You're the best
- City of star
- I miss you
- Never letting go
- Decalcomanie
- New song!
- Yes i am
- Um oh ah yeah

屌 第一望落去以為去左紅磡

大酒店

輝狗 thats what i like

星星一齊唱

好靚

香港嗰陣時會唔會有咁多歌 我覺得有一半已經算好
希望唔好係玩獎門人遊戲

呢個tracklist係專為moosical而設
而我地香港果個係moo party
所以唔會有哂所有歌 tracklist應該會同日本同台灣差不多
玩遊戲又如何 都係見下佢地
完全冇歌淨係睇佢地玩兩粒鐘都願

Mooparty多數都玩遊戲架啦，唱幾首歌，又係度答答大會咁囉。應該

我反而想睇佢地既performance 多d

想同佢地癲

好正啊
Sleep in car Rap + Live band version Yes I am

Live band 堅正，

無畫面都覺得正

好正啊

形到呢

[FANACC] Video msgs from MooMoos & staffs were shown & Mamamoo cried when pics from the 1st "Never Letting Go" event was shown in the end

Mamamoo fan cafe memo
20.08.17
Moosical Curtain call concert 終於在釜山落下了帷幕 一直關心着我們 一直應援着的木木 真的很感謝 以後會帶着更加升級版的演唱會回來的 再等一會兒吧 嘻嘻 來了演唱會的木木們 趕緊把腿伸長 去睡覺吧
Solar

(第二天Aze Gag)

容: 世界上最漂亮的Moo是?
台下: MAMAMOO~!!!
容: 不~ 是MooMoo~!!!

-

輝: 有一次星兒歐膩來我家 看我躺在那裡就故意拿著逗貓棒在我臉旁邊晃 我就很抖 因為貓不是都很喜歡玩那個嗎 結果遠遠就看到Como蓄勢待發 然後真的就衝過來直接踩過我的臉

-

輝: 有一次我在睡覺的時候 睡夢中突然聞到很臭的味道 真的非常臭 臭到我睡夢中罵了髒話 (小聲重演了一次髒話) 結果一睜開眼 Como的屁股就在我面前

犯哂規

成日著唔好件衫

[4K/FANCAM] 170820 마마무 MAMAMOO MOOSICAL Curtain Call in Busan 휘인 - 모데라토 + That's What I Like

Moosical DVD September 2017

我最期待嘅畫面出現了

返屋企教訓佢

亨仔唔好咁啦

Words don't come easy

仙啊

[MAMAMOO] 170820 마마무 무지컬 in 부산 - Funky Boy

MAMAMOO] 170820 마마무 무지컬 in 부산 - 따끔

[MAMAMOO] 170820 마마무 무지컬 in 부산 - 영상intro + I Miss You

又當個stage係自己屋企

好聽到

大口呢

cd-rom舊fans睇完演唱會忍唔住留名

去左釜山睇moosical ？

等埋星同輝兩個嗰張

Words don't come easy live真係好尾機

反攻

170823 玟星 官咖memo

安妞木木
祝你們度過愉快的一天~

係呀咁啱係釜山旅行

正啊

有無影相

第二段會唔會太型
星

星live果時真係好型

<MAMAMOO 1st Party in Hong Kong>
Not only Solar and HwaSa, MoonByul from #MAMAMOO also wants to say Hello to Hong Kong's MOO MOO.Let's see!

[官咖] <170824 華莎Memo更新>
在空氣好的地方 和我愛的人們在一起

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

[MAMAMOO] 170820 마마무 무지컬 in 부산 - Funky Boy

星狗素顏(?) live
揾人翻譯段片個名

臨尾見個個拎電話出嚟先夠膽影 仲要影得好差

去con梗係用肉眼睇到實
自己影一兩張相留念咪算
靚相等飯站大神影啦

08.24.17 MOONBYUL memo]
Sleep well MOOMOO ~♡

(Trying to get using '~♡' to trendㅋㅋ)

MB

[MMMTV3] EP7 음주가마무 벌칙 수행

Yurisangja - To My Bride (Feat. MAMAMOO)

dvd 有藍光

幾時會有

都未講 依家投緊預計數量先決定出唔出藍光

有藍光就最好 無嘅DVD都照殺
如果有藍光加5.1

藍光佢話預5萬won
9月預計出dvd

玟星新飯留名

湯丸

睇咗最近嗰集週偶入坑，好鬼正

哪奔巴

170825 부산 국제 코미디 페스티벌 아재개그 마마무 문별 직캠

MMMTV3 EP7

宜家睇翻字幕先知咩事
Solar真係好傻

輝狗live

台場賣依啲 港場應該一樣

破產賣腎都似
仲要同人鬥早排隊
好想齊set

限量50個點買

[ENG SUB] 170822 Beer Lovers' Trip - Episode 11

170827 #MAMAMOO 官咖留言板更新 #輝人 #휘인

안녕하세요 휘인입니다
늦은 시간 이렇게 글을 남기게 돼 죄송한 마음입니다.
즐거운 주말에 팬분들의 근황도 궁금하고, 소통을 하고 싶은 마음에 무작정 브이앱 채널플러스 채팅과 라이브 방송을 하게 되었는데 그 도중에 말실수를 했습니다. 먼저 죄송하다는 말씀드리고 싶습니다.
단어의 뜻을 정확히 인지하지 못한 저의 실수입니다.
그리고 비록 저는 성인이지만 청소년 팬들이 시청가능한 곳에서 술 한잔을 기울인 점도 얼마전에 음주가마무라는 영상을 통해 음주 장면이 있었기에 안일하게만 생각했던것 같습니다.

저의 경솔한 행동으로 인해 실망하셨을 팬분들께 죄송한 마음에 늦은시간이지만 글을 쓰게되었습니다.
더 깊게생각하고 조심성있는 휘인이 되도록 앞으로 노력하겠습니다.
너무 죄송합니다.

大家好 我是輝人
在這麼晚的時間發文是想表達我的歉意.
在如此愉快的周末 我想知道粉絲們的近況, 也想與粉絲們接觸的情況下 無預警地開啟了 Vapp Channel + 的聊天與直播
途中我說錯了話. 在此先致上我的歉意.
沒有弄清楚單詞的正確意思是我的失誤.
還有雖然我已經成年了 但在青少年可以看的到的平台 說倒一杯酒的部分 還有前不久在飲酒歌媽木的影片 有喝酒的場面出現 我覺得自己太過欠缺思考了.

因為我輕率的舉動 而感到失望的粉絲們 因為深感抱歉 所以在這麼晚的時間發了文.
以後我會努力成為更加深思熟慮更謹慎的輝人.
真的非常抱歉.

發生咩事

輝狗紋完身之後即興vlive
當中用字好似唔係幾好 而且live緊果時飲左酒但冇申請到
所以就post文道歉

呢d 係開場前開賣定完左先開賣？

當然係開場前

vlive

H: 也許能聽見你的消息
內心期待著而醒來的早晨
S: 但是明白總有一天會被遺忘
知道期待又會落空而入睡的夜晚
W: 失去心愛的人的我只剩下
怎麼樣也無法抹去的思念
M: 都說時間可以解決一切
但是那樣的時間也只是妄想挽回的我的奢求

(釜山安可場VCR的手寫字)

輝狗紋身

生命短暫，藝術悠久

Bilibili有翻譯
不過輝狗平時咁收收埋埋
咁難得開心一個人直播就有事發生

佢本身咁內向唔知會點

好似係法文黎？

玟星素顏飯每日留名

素顏好似一個人但我又講唔出似邊個
素顏好QQ
佢私下真喺唔著裙咁

素顏嗰陣好清秀
同枱上面係兩個人

依家一日唔聽過睇過佢地D歌、LIVE、綜藝都唔得

原因27 號輝狗 完左直播 要道歉係因為佢直播緊果陣講左好多英文粗口既諧音，所以d 人要佢為失言而道歉

我一晚至少睇1 個鍾，如果唔係訓唔著

有時睇完又重睇

輝狗

恩地

有三個memo都因為輝狗道歉而被delete
一個關於紋身
一個關於motherpumpkin
一個關於輝狗話因為自己開心到講粗口

呢幾日睇番我結 星個pose

其實隻髮色好靚

Key

同埋佢係有年青人睇的時段飲到貓晒

仲要講d疑似粗口。

D人認為佢d fans(即係你地 )

會有樣學樣(當然你地會話唔會)。

所以0先話佢

第幾集

唔係有樣學樣
而係已經學左 佢講左一次個字 vchat就洗哂版
佢已經講話唔會再講個字 但班人已經唔受控

講真呀，係香港d 後生仔，有邊個唔識講番兩句粗口呀
你可以話你唔會講，但係一定識囉

我呢張有氣質好多，雖然係幻覺

岩岩先睇返個直播
跟本就好歡樂冇乜野
最多係講飲酒場面, 不過佢地團live 之前都試過啦

人紅是非多, d anti 借題發揮
希望唔會影響到佢之後唔live 啦

其實唔太大件事 係啲kpop報導你睇到好似好多姐
唔開心就實有 但唔影響啦

條片搵左幾日終於搵得番
容仙個嬲樣同輝狗個驚樣

印象中講得一次
報導全部寫多次講
係佢見到d 惡評唔開心之前呢次直播係好正

所以咪話係個CHAT出事 比新聞煲大左

宜家話用其他search嘅關鍵詞例如酒窩洗走唔好嘅search關鍵詞
冇大公司係要用fans人手洗

國際moomoo 聯合應援！！！

#丁輝人#👼🏻#MAMAMOO輝人#

【韓網輝人搜尋 淨化】
相關搜尋詢詞 ：
휘인 사복 輝人私服
휘인 여친짤 輝人女友照
휘인 보조개 輝人酒窩
휘인 노래 輝人歌曲

搜尋網頁：
NAVER
Daum

注意事項：

1.以上搜尋 網頁均不需要注冊，點開複製貼上韓文關鍵詞搜尋 即可。

2.淨化活動不需要大家花費大量時間刷，日常有空打卡即可，但希望大家能夠作為一個長期活動堅持下去，長期淨化才能夠為我們輝人保持一個良好的搜尋環境，謝謝大家。

3.不用登錄！搜尋也計入搜尋量，但是「不要同時重復搜尋一個關鍵詞」， 即四個關鍵詞兩兩穿插搜尋，多次搜尋一個為無效搜尋！

Cr.以上轉發至微博 Wheeinside五十度輝人站

估唔到mamamoo呢啲清泉都會俾人搞到咁
anti文化

向好果方面諗 證明mmm紅

是其是。非其非。

佢咁樣係外國冇問題。

但亞洲地區。特別係韓國。

對藝人的要求要高一點。

我覺得有人放大這事是不對。

但輝人今次的確是有做得不恰當。

利申:mama飯。tara飯。gfriend飯

佢都道咗歉
本身睇開Mamamoo都會知都會估倒佢哋係會飲酒會爆粗
如果因為咁小事放大到不斷嘅謾罵就唔好啦
宜家做嘅都係想件事沉

160903

hyuna said that she made her close friends listen to babe beforehand & mamamoo's hwasa told her that it's really good, her best song so far

華莎x泫雅

( Show Blocked User - 洪真英 )

幫朋友放
買多咗張飛，10月2號粉絲見面會，想放出去
有意請tg

[08.31.17 MOONBYUL memo]

Enjoy your dinner!
Bye

MB

星星
玫星勸Moomoo打息自殺呢個念頭
新聞報下呢啲咪幾好

[TRANS] 170829 MOONBYUL's Fancafe Reply to a MooMoo who is having a hard time & losing the will to live

Cr:

[170902 Hwasa Daily Memo]
Morning good~

Cr:

2017 TOP10 후보를 미리 만나보세요!
Mamamoo is a nominee for 2017 MelOn's Top 10 Artists

窗仙染左黑髮啊

Sleep in the car [Eng Sub]

官cafe自己post左

佢唔係話不是黑色喲

睇相都唔太似黑色

應該係深啡或者淺啡
佢有講唔係黑色

已收下做wallpaper 感謝

Wow 好感動

果然外國團員好重要
Btw mamamoo

睇到 bp,泰國果行真係笑左出黎

容仙靜態嗰陣

Song: 햇살이 아파 The Sunlight hurts (Feat. 마마무 휘인 Wheein , 오브로젝트 윤닭O Broject)
Artist: 스탠딩 에그 (Standing Egg)

宜家先揾倒首歌

[MAMAMOO 1st Party in Hong Kong]周邊商品預購單
主辦fb個page有得預購

oh,yeah

章一定要買

Tee可以出街

表已填

好女裝feel 唔敢著出街

台木好似會著去

我地果日先拎衫😂即場換囉

原本fm個日有野做依嫁得閒返
想收fm $1280飛 2連位 有意留tg thanks

tg

重睇翻呢個

D T好能型。

著出街都唔會覺得你係粉

有無人放2張連位$1280

又有公演啦

變晒深色頭髮

睇番mmm 佢地cover 一苜歌叫see though

呢首佢地唱得勁輕鬆，我好鍾意

好正
宜家先知佢曾經係Mamamoo預備成員
不過去咗做Model
五個一齊好嘈
果然係同一類人
特別係開心嗰陣大力拍手個動作好似Solar
不過輝狗有啲靜

個女仔叫咩名
真係依家先知

玟星右腳喺咪有塊膠布

Sujung(?)
應該係上面同華莎影相嗰個

冇事嘅

睇好多相輝狗都無咩表情

好驚輝狗佢會好似太妍咁慢慢唔敢講嘢

個心唔鍾意拖累人

02:34
因為傻枝咪壞咗
所以星幫佢唱咗"볼이 뚠뚠해 / 臉頰肉肉的"
好得意

成段片：嘩~~~~~~~~~~~~~
星唱好QQ

希望識韓文嘅巴絲到時同佢講比啲自信心自己開心翻

啲moomoo好癲

16:40
日常嘅日月
星fake傻做嗰個心心動作
啲moomoo笑得好大聲好邪惡

仙到依家都仲俾星fake到

問下大家, 有冇留意佢地師妹 P.O.P. ???

但有人話唔係

JlionT1 個月前
To clarify things here:
1. To those who wonder why the song is so similar with GFriend is bcs they have the same composer
2. They are NOT from Mamamoo company, they are just trained and their songs are produced from RBW (Mamamoo) company. You can say they are cousins, not sisters I guess LOL
Go to their official youtube channel @/popofficial2017 to watch their covers to various artists.

Solar捕捉器

MOONSUN

有愛

Solar咁易俾人fake入硬去啦

佢哋唔係得師弟咋咩

俾人fake完都唔知

超Q

容仙個樣

[MMMTV3] EP08 굿즈메이킹 PART1 마마무의 피아노 교실

[中字]

Rapper Jung Min Hyuk A-mi Releases ‘Holyday’ feat. Mamamoo’s Wheein

[INFO] HOLY-DAY (feat. Whee In of MAMAMOO) by Jung Minhyuk will be released on September 13 at 6PM

呢個可能係番鄉下姐，唔洗出動成隊掛

我覺得係番全州咋，唔知係唔係

成間差館全部都係木木

정민혁 new album HOLY-DAY(feat.휘인 of 마마무) TEASER

정민혁 MIN HYUK JUNG - HOLY-DAY (feat. 휘인 Whee In of 마마무 MAMAMOO) Official M/V

Mamamoo去表演嗰陣撞車
但係冇去醫院照去表演
架車好似撞到要拖走

Mamamoo involved in minor car accident on the way to Cheonan

No injuries reported, will visit hospital tomorrow

官咖出左公告:

大家好，這裡是RBW。

首先，對於被事故消息驚嚇到的各位粉絲，我們表示深深地道歉。

在13日晚上9點35分左右，在前往天安興打令舞蹈祝祭行程的路途中，在還有15km距離的
地方發生了輕微的接觸事故。

盡管是輕微的接觸事故，但由於要進行現場處理，預計會比約定的時間要更晚到達活動現
場，所以請求了主辦方的原諒，並委托他們對情況進行說明。

但是當時的活動主持人，並沒有聽到仔細的情況說明，所以在轉述的時候多少有些誇張了
，好像也正是因此而產生了混亂。

實際上，MAMAMOO成員們並沒有使用拖車，而在現場，成員們也非常安全地按原定計劃參
加了活動。

而為了遵守與一直等待MAMAMOO舞台到很晚的觀眾們的約定，由於成員們的意志堅持，最
終也登上了舞台。

雖然現在成員們沒有受傷，但秉持著健康優先的原則，在到達首爾之後，會立刻去醫院進
行檢查和診療的。

再次對引起粉絲的擔憂表示抱歉。在醫院檢查之後，我們也會持續性地盡全力對成員們的
健康進行管理。

為了讓以後不再發生這樣的事情，我們也會更加謹慎註意的。

感謝。

東京場

心痛佢地撞車受傷都要笑住鞠躬道歉

moosical？有冇source?

去緊旅行 無電腦係手 懶得搵原圖啦

下次再開moosical一定去
大家儲定彈藥買dvd啦

都係moonparty 果類？

幾時香港先有mooscial

香港難啲有moosical啦
唔係靠樣香港人唔會有興趣
同埋覺得就算佢地四個黎到香港開
一係就相機/手機海 一係就唔投入
其實有啲驚1002個場會空

[TRANS] 170914 SOLAR's fancafe reply to MooMoos'

"Look at my eyes"
"Let's make eye contact"

[TRANS] 170914 SOLAR's fancafe reply to a MooMoo who wishes to be a singer-songwriter but is uncertain about her/his skills

[url]
[/url]

我都諗住拎支大炮入去

電話海真係好黑人僧，自己唔睇都算，仲要逼後面d 人睇你部電話

【中字】MAMAMOO - 華莎對粉絲油膩

最尾嗰張Q到

套衫簡簡單單但係好襯星

之前同Mamamoo一齊live嗰個女仔

黑金著無袖，玟星著長袖

唔睇字以為Bada嚟

又一個癲癲地

我件蘿蔔裝寄失咗

一件頭果件？

係

寄失

冇買到黑色嗰件 諗住著呢件去
宜家唔知點算

[官咖] <170916 玟星Memo更新>
今天的宵夜決定是你了!!
組合不是蓋的
享用好味的宵夜吧 木木
MB

[TRANS] MOONBYUL Fancafe Reply

MooMoo: Anyone has pics of Moonbyul on IDOT?

Moonbyul: IDOT? It's abit messy around but how's this?

[MMM] <輝人相關更新>
丁輝人會為網路劇"YELLOW Season 1"演唱OST喔新劇會在27/9首播~~請大家多多留意☺️☺️
Cr. amoo0619/naver

食多D好，太瘦

[TRANS] 170914 SOLAR's fancafe reply to a MooMoo about the upcoming Solar Emotions

"I am very excited about it too! Just wait a bit more!!"

有新cover

Moonbyul cover too
fan asked byul if she could sing 'the lady' in full..
moonbyul: what part did I sing up to for 'the lady'?
(new 문무비...pls)

好可愛

長髮輝狗byebye

唔好quote圖

成頁已經多廣告
仲要同一幅圖quote幾次
其實是但將[img]是但一個字del左已經可以

OMG's reactions when they found out tht MoonSeul left comments; YooA was so touched she said she'll buy them a mea

聽唔明
但係應該係玫星同瑟琪live嗰陣留言比YooA
Idot bond

Moonsun又開拍拖live

sweet

Live

有冇miss到星唱歌
佢兩個真係好襯
喺度曬情侶手鏈

Screenshots
YooAxMoonbyulxSeulgi

[OH MY GIRL] 사랑받는 🍒체리유아🍒 생일 축하해! (feat.옆집소녀) (HAPPY YOOADAY +1)

yong: rapper that you like?
byul: kim yongsun
yong: (nods) I approve

MOONSUN EVERYDAYYYYY

마마무 (MAMAMOO) - 문별 (Moonbyul) [구차해 (Love & Hate) Impromptu Cut (Feat. 솔라 Solar)]

[INFO] MAMAMOO & B1A4 to appear on music talk show 'Party People' hosted by Park Jin-Young. To be aired in October.

內容唔翻啦 自己去睇啦

好似係上次vlive 輸左既懲罰

[MMC中字] 170918 MAMAMOO 容蜜星蜜最快的暑假

MOONSUN

#Suzy, #MAMAMOO, And #B1A4 Confirmed To Appear On Upcoming Episodes Of "JYP's Party People

輝狗個髮型應該係自己揸主意剪嘅

剪走D衰氣佢

睇住台灣主辦狂搶黃牛 好爽

即刻check咗好彩冇事

啱啱佢哋表演嗰陣頒獎
其他人係表演還表演
頒獎還頒獎
用咗嚟做ad lib

Mamamoo received their Soribada Bonsang Award + gave their award acceptance speech in the MIDDLE of their Yes I Am performance.

Moonbyul: Thank you so much for this award. We will continue to be a hardworking and humble Mamamoo. Moomoo we love you!

馬尾星

上次Moonsun個Vlive講佢哋比輝嚇親

好正阿 星個look

仲有12日

西裝星

星段得獎感受因為要配合個表演所以講到rap咁快

果時首歌都唔係最後個版本
naro malhal geot gateumyeon malhal geot gateumyeon果pt仲係得容仙把聲 同teaser一樣

估唔到喎 輝狗反而carry到呢個髮型

四個套衫一個系列但每個都唔同風格好正

服裝師應記一功

輝狗剪短之後型左

[VOTE] #MAMAMOO @ Asia Artist Awards

supposedly from an interview with mamamoo's choreographerㅡ
Q: you trained a lot of people. is there a student/class you remember the most?

呢個版本動作繁複好多

呢個版本流出左，會唔會有日用係舞台呀拿

其實佢哋跳舞都幾好
特別係星輝兩個

其實依家有消息未，幾時拎訂左果d 飛， ?

個主辦會拖到最後一星期

前車可鑑 好似你地都係啱啱先有飛到手
不過下個禮拜都已經係最後一個禮拜

希望快d 因為拎飛果日我都要拎定假

到時會場拎咪得

0921 aairport fashion

暫定9月30攞飛

30號先知道位
個位唔好好難同人換

好，我拎定假

每日用fb加naver投兩票

其實2 號有無人想組團去

利申：一支公

你想組咩團 拎完飛係出面吹下水都得既

無所謂，我覺我一條佬去，好似有d 毒，

睇下有無人一齊分享下d 毒氣咋

拎完飛吹水都好呀

Mamamoo= Wheein and her 3 babysitters

佢哋同Basick個仔

星

3 個上左榜

身邊無朋友鐘意mamamoo
係呢到搵到同路人好幸福
Btw點解要跟團買飛？我買1280 3日就收到飛

有冇話幾時有記者會

最緊要無時間排隊，

我都係得自己一個鍾意佢地

[10.02香港粉絲會議手幅派發]

派發應援物：200張硬紙卡手幅

屆時歡迎大家憑票來領取〜☺️
派發時間和地點將在當天通知

*和之前販售的周邊手幅採用了同樣的圖案但材質不同販售的手幅是反光布料派發的是硬紙卡手幅^^

比個FD拉左去睇$880 係咪見面會黎 會唔會唱好少歌 靜係玩遊戲

100分鐘應該唱嘅歌都唔會好少

呢個係fm,可能會唱幾首歌，但係唔會多。同埋有個問答大會咁掛，

[Eng Sub] Jung Minhyuk ft. Wheein - HOLY-DAY

依家好期待

170923 jongmou Instagram Update with Mamamoo

Moonsun

一枝公加一

1支公既朋友，有無人有興趣到時食個tea 再去

《黃色時節1(옐로우 시즌1) 》EP2 — 輝人(휘인/WheeIn) OST Cut

170923 조이올팍페스티벌 마마무 1cm의자존심 concert ver. 휘인 직캠
Wheein Focus - Taller than you (concert ver.)

Live band

30號果日，有無消防話詳細拎飛地點？

未公布

明日就要回歸歌壇的 B1A4，日前登上《認識的哥哥》留下許多精彩片段。好消息是，接下來他們也將登上《朴軫永的 Party People》，搭檔的就是唱功與綜藝感同樣超群的 MAMAMOO！

SBS 相關人士於本週透露，B1A4 與 MAMAMOO 將攜手登上《朴軫永的 Party People》，明天（25 日）就要前去錄影。

每集都邀請不同音樂人一起亮相、合作的《朴軫永的 Party People》，這次首度邀來完整的女團與男團連袂登場，而且兩組都是早已備受肯定的實力派團體，完全是「精彩可期」的保證。

喜歡高品質現場表演的話，就別錯過 10 月中旬播出的《朴軫永的 Party People》！

（照片來源：WM Entertainment、RBW Entertainment / 影片來源：MBC）

正牙喂

我反而想睇只係mamamoo 一團上

170924 Asia Song Festival

有呀 不如開個tg group，到時一齊去

想問下, 填左form買週邊產品, 大家收到入數email 未???
定係過埋27號先會有,thx

你幾時填
我9月頭填完冇耐就收到入數email
3日內過埋數加收埋確認email

我上星期六填的

咁計今日都係過咗第一個工作天啫 過多兩日再check下囉

有呀 不如開個tg group，到時一齊去[/

有興趣既加左我先/分享出黎，到時先開group

唔洗膽心，好快就有

隱藏返阿 一陣好多人加你

[FANACC][TRANS] 170925 MOONBYUL cried during "Party People" recording today

"There are times when I am glad that I'm not a solo singer...

應該無咁多小學雞玩野掛

想問下各位
本來搶飛個時禁到1-2既第一行，但覺得太側無要到
然後打算等人放
想問下你地知唔知點解到今日都完全無人放飛既

點解一定有人放飛呢

其實一早買得既，都係真正想去睇下唔會hold囉
佢地係香港又唔算真係好受歡迎，所以唔會有人抄

之後星貼圖要人幫佢PS 留名睇傑作

又聽倒Solar海豚音咁笑

大力一推

ig見過人放喎，1280 880都有，通常都係話買左臨時去唔到原價放一張咁，你 #mamamoohk #mamamoo演唱會 搵下啦

要當日抽福利 即係一定要早到

剛收到了, thx all

Moomoo

今次有好多都好搞笑，睇到屍殺列車果張真係笑左

30 號會拎飛果，可以去填表了

[MMC中字] MAMAMOO MMMTV S3E9

[ENG SUB] 170926 Whee In (Mamamoo) - "Shadow (그림자)" OST Announcement and Preview

我有兩張$880 但有野做去唔到
ching 有無興趣

10月28 FM

mamamoo picnic.. october 28 at 6pm. at Korea University HwaJung Gymnasium. fanclub members 33,000 won/non-members 55,000 won.

睇一睇自己更表 2829放假 諗得過

我肯定冇機
希望你去倒

Wheein trending on MELON

仆街鳥 無打開fb幾日原來佢有得預訂枝燈，死啦截左數 我可以點做

相信各位木木都知道MAMAMOO台壓版專輯準備要發行了吧？
沒錯 我們將會在活動當天 也就是10月1日下午1點～5點
在TICC國際會議中心一樓 獨家搶先販售台壓版專輯🎊
🔥 全台首賣價 NT$550元 🔥
不用宅配 不用到店取貨 不用等！！！
看媽木表演還能馬上拿到最新台壓版專輯
這場活動是不是CP值又更高了😭
準備拿著熱騰騰新專輯跟媽木們擊掌啦👏🙋‍♀🙋‍♂
【 MAMAMOO Purple Asia Edition CD+DVD 】
☄️ 獨家收錄Purple 專輯並加收出道以來全暢銷歌曲共13首精選
☄️ 獨家DVD收錄8首暢銷單曲音樂錄影帶
☄️ Purple版+Mint版精華寫真歌詞本92頁
☄️ 獨家團體小卡1款+團員小卡共8款隨機2款=3款小卡大放送🎉
☄️ DVD規格: 全區
☄️ 中文歌詞
☄️ 首批附贈海報一張，送完為止
只用一個形容詞完全不夠 無限魅力的purple lady –MAMAMOO!
MAMAMOO首次訪華，以第五張迷你專輯為基底，加入出道以來的八首熱門HIT SONG後，帶來展現四人四色的Purple [ASIA EDITION] !
MAMAMOO的 “ Purple [ASIA EDITION] “是不平凡又帶有創意的顏色，即使不是容易消化的顏色，卻非常適合擁有獨特個性的MAMAMOO。而且在上次第三張迷你專輯的主打歌”um oh ah yeah”的清爽可愛的粉紅色，加上挑釁又無法預測的藍色光澤的魅力後完成了MAMAMOO的顏色”Purple”，可說是一張將MAMAMOO華麗且多彩魅力完美融合的專輯.
這次專輯以主打歌” Yes I am”開始，到電子舞曲”Finally”，在MAMAMOO安可演唱會上表演的”Love & Hate”，以精彩跳舞片段驚喜公開的”AZE GAG”，還有pop歌手Jeff Bernet和新人B.O.一起合作的”DA RA DA”等五首歌，特別是”AZE GAG(大叔笑話)”運用正在流行的大叔式笑話來做為歌詞以及獨特的編舞在專輯發行前已引起熱烈討論。
主打歌” Yes I am”是MAMAMOO專輯總製作人作曲家金道勳的作品，不同於以往MAMAMOO較常展現的Retro音樂風格，而是以Mordern音色產生的變化讓MAMAMOO散發出不同以往的感覺的歌曲。以”可愛的虛張聲勢”為概念，耍著不討厭的虛勢把舞台外自己的樣子表現出來的歌詞令人印象深刻，此外擅長華麗演出的MAMAMOO也帶來這次符合概念的編舞，就像穿著她們適合的衣服一樣將能量和魅力完美展現。
Purple [ASIA EDITION]不僅獨家重新Remaster了出道單曲「Mr.曖昧模糊」，還有「你is完美」、「1cm的自尊心」及「Decalcomanie」等，並附贈8首音樂錄影帶DVD，這項豐厚大禮獻給首次見面的台灣粉絲們!
CD:
01像我這樣的人(Yes I am)
02 Finally
03卑微
04大叔笑話 (Narr. 金大熙 金俊鎬)
05 DARADA (輝人, Jeff Bernat, B.O.)
06 Mr.曖昧模糊 (2017 Remaster)
07 Piano Man (2017 Remaster)
08 Um Oh Ah Yeh (2017 Remaster)
09你is完美 (2017 Remaster)
10 1cm的自尊心 (2017 Remaster)
11 I Miss You (2017 Remaster)
12 Decalcomanie (2017 Remaster)
13 NEW YORK (2017 Remaster)
DVD：
01像我這樣的人(Yes I am)
02大叔笑話 (Narr. 金大熙 金俊鎬)
03 Mr.曖昧模糊
04 Piano Man
05 Um Oh Ah Yeh
06你is完美
07 Decalcomanie
08 NEW YORK

第一次咁想買偶像嘅碟
但實比老婆罵

港幣百幾蚊又唔算貴喎 比起其他團

抵到爛

「有關MAMAMOO Fan Meeting門票領取事宜」
第一段時間:
29/9 (星期五) 17:00
地點: 旺角地鐵站
第二段時間:
30/9 (星期六) 14:00
地點: 太子地鐵站
如選取以上時段領票的木木們煩請留言說明, 方便交收
如果未能於第一及第二段時間領取的木木們則另約時間地點, 1/10則未能抽空派票, 謝謝大家

支持你買
一隻半隻姐

請問呢個先係真？
因為我睇到hkmmu ticket 果度好似未更新

香港場會唔會有我買

我睇Facebook嘅

其實都幾抵
咁多隻主打
都算係特別版
唔知港場有冇

我無日得
要當日拎

係咪兩個唔同嘅團購嚟
利申 聽日攞

輝狗新function個打扮好靚

應該唔會係2個團體囉
不過聽日都唔知去b2 定太子等

有少少亂

巴打係facebook邊到睇到?
再唔係咪係ig dm hkmmu ticket睇下佢地點覆

兩個唔同既團購黎架

媽，好亂呀

要記住自己唔好去錯地方攞 唔係實柒到搵窿捐

有冇人知係咪有得拎團飛啦 現場唔見有既

有冇details 邊團搵唔到

朗豪 b2 係咪對住market place 果d 人？

唔係 喺收銀左手邊

已搵到 ig出左post

行入去圓枱

話說大家既位如何？

遲入數又當日先拎到飛 好擔憂
有冇人拎左飛既分享下

我1-5

算好啦 拎2-5角位好遠

ME2

一樣都係當日先拎飛
有冇巴打有好消息

唯有早啲去抽合照 即影即有
不過諗起有得同佢地四個high five

section 2-3係咩位置到

中間..

「#Mamamoo Taiwan MooMoo Union 應援教學」
最後一首教學「넌is뭔들」來囉！
全部的教學已上傳完畢，10/1一起為媽木大聲應援吧！
其他歌曲：
-Yes I am

-大叔gag

-Mr.애매모호

-음오아예

-New York

-Love Lane

-1cm的自尊心

-Piano Man

-Decalcomanie

投唔倒影相啊

其實聽live已經聽到點應援
有時係街聽聽下歌會係心入面嗌fan chant

唔係聽日即場抽咩 又轉左 ？

真係 聽D LIVE聽得多 都知點應援

我台灣嗰場

係喎 唔驚啦 台場應該好睇啲
啲座位至少係一層層 唔似香港咁

今次fatfat啦

佢地到左台灣了

有冇人會後日接機直落?

佢哋應該行私人通道
冇接機

我入數時間排一百後，坐位係2-2

佢果個私人通道咪即係巴士站個出口

好似冇乜資料話佢地坐邊架機黎

接完去抽福利咪岩岩好 如果佢地早機
唔會果頭台場完就即走掛

其實係我眼花
以為講緊台灣

個重點係咪捉錯咗
台媒

其實有提都算好啦😂佢地落機都無乜野好報

2/10當日會場會有週邊booth,未買手燈可以即場買

但係live d應援同教學有時唔同
好似UOAY chorus第一句 教學係 oh yes um oh ah yeah (yes!) 但live係成句跟住唱
係咪太認真

小妹自己一個去，有無人可以陪我開場前傾下計咁呀

我都係一個人去喎

我都係

我已經約左幾個巴絲一齊去，睇下你地有無興趣啦

i guess they placed hyejin's standee next to the fire hydrant cuz she's hot.

好多台妹好少男仔
我毒撚一條仔好尷尬

講起就……
聽日點算 攞飛嗰時都淨係見女唔多見男

原來mamamoo有男飯 haha

男飯 仲要迷星...係咪有咩搞錯

大站份男都係男朋友陪個女仔咁
宜家一個人好老尷

我買黃牛
好似拎唔倒週邊
呢邊要show身份證明文件同電話

一陣應援睇好你 要嗌比mamamoo聽男飯既存在

見倒消防箱隔離嘅華莎

好少人著咗件蘿蔔裝

一定係

睇住個角度WOR 一陣自爆

係香港聽緊直播

有無ching知佢地幾點到香港

幫朋友再post多次，希望可以放到出去啦

四個都喊咗
台灣moomoo應援好尾機
嗌得好齊

香港moomoo聽日要畀力

台灣個MC做得幾好
搞氣氛 冇咩尷尬位

各位練好應援未

玩遊戲贏咗嗰個男仔
得到咗Mamamoo叫佢起身嘅鈴聲

照買咗

唔知港場有冇呢

好緊張呀聽日就見到佢地了

大家熟練應援啊
同埋留意住hkmmu個ig 睇下邊到拎第二張手幅

第2 張佢話係坐位上面就有啦，唔係咩？

希望香港場d fans 唔好9 叫啦，人地唱歌比佢唱，應援位叫無所謂，但係台灣場d 唱緊歌都叫，有d 反感lo

new york個應援係咪姐冇架啦?

冇理解錯既話第一張係係個座位度嘅
newyork果張要開場前去拎

但係話"原定"有new york應援但未獲主辦批准 跟住派發作"紀念用途"咋喎
姐純粹印左唔好嘥照派 但係冇左呢個應援?

原來係咁解
拎左先冇死既
場外仲有好多周邊派
好多都要有飛先拎得 所以未拎飛既建議去左拎飛先

出發去機場呆等

想黎接機既可以依家出發 佢地半個鍾前出酒店
黎到差唔多land

下午機黎wo

佢地下午機咁早出發
出去食飯先坐機掛咁 我都係睇checkout計時器炸

大家今日諗住幾點到

影多啲相
我尋日冇影過咁劑
你接機可以見耐啲真人

Solar

琴日係咪都係唱左purple in osaka嗰12首歌?

男飯自己一個睇會唔會好毒

好似多咗girl crush

入到去就唔覺架啦
唱絕不放手嗰陣大聲啲就得

呢首係大合唱? 要背熟歌詞先

台場同港場都唔同應援

Sor
但係呢首唔唱咩

到左會場買燈

現場多人未

我都係估 上午機得10點幾個班 9點9先checkout唔會趕得切入機場提早1個鐘頭check in

冇乜人

好似到機場

如果12:45下午機 咁預2:30 land 3點到出黎
1:30-40機 差唔多4點先出

想問下今晚有冇講明禁止影相或直情禁止帶相機入場
想帶相機又驚得物無所用

一定禁相機 唔洗旨意帶入去

打哂架咁濟

咩事打曬交？

接機?

My babies

係 啲女飯好多
另代fd收一張1280

睇咗twitter段片
Moomoo好迫好熱情
比翻啲空間佢哋好啲

有無link

次能次去到香港機場都係咁 上次泰妍黎香港又係咁 混亂到 班追星小妹妹好能惡頂 又要迫住哂唔比人行 個手機貼到佢地塊臉到 拍鼻毛咩屌你老未 行又行唔到 又混亂又嘈 佢地四個仲要好好笑容咁揮手

真係寧願佢地行vip算

今次真係比台妹同international moomoo話

痴撚線 好似圍重犯咁
一陣嚇到人以後唔敢嚟

班友仔洗唔洗咁呀
係咪要搞到好似泰妍印尼咁先開心

10次有9次韓星黎香港 機場啲人實迫到實哂冇哂秩序

唔敢想像呢d人陣間擊掌環節會點

好多大陸人

慘 實比人攞嚟同台灣日本fan比較

肯定有人超大力拍落去

求救 想問6樓有條超長嘅隊排緊係咩嚟
利申 見到咁長有理無理排住先

應該係抽合照 /親簽
我見佢太長龍都冇排住

抽福利

其實有d 人手上既4 with sun 係邊度拎

排到去都抽完la

小妹第一次睇 有咩注意

團飛送架

其實係邊度拎😂

班迷妹真係影衰晒香港
btw拍手咁多工作人員睇住應該又唔會亂黎既我諗

希望亨仔

尖沙咀係咪得215x去九展？

98D？

唔該

到底六樓嗰條咁張既隊排緊乜勁
有乜理由抽福利都排咁撚長

巴打我都係單拖睇 不要驚惶

最長係抽福利

點解可以咁慢速

排緊

食飽飯先再返去排

巴打有無朋友一齊排
單拖排好悶

我排完食緊野啦
入面有白波 即係咩都唔中 我3張中2張合照 一張光
祝你好運

但係應該有限名額架？ 咁咪變相先到先得？ 後抽中都有可能派哂架wo?

喺度諗排得來都俾人抽完啦

無，全程玩電話

排緊條長隊 好想拎4 with sun既手幅

3中2咁勁

真係點解可以抽得咁慢
上次apink 30秒排加抽完

條隊啲人冇窮冇盡咁

我就食完 轉頭都會拎 一陣幫你拎張啦

現場好多講普通話既迷妹

好呀唔該你

有冇巴打知邊到可以攞手幅？
利申：第一次睇

中左最後幾張大合照

屌 早知早啲出門口 抽都冇抽到

新飯留名！
其實已經好耐冇follow韓星偶爾禁下歌聽就比Mamamoo吸引左！
好在趕得切冇錯失今日！
我都係單拖黎睇
好多大陸人

Btw 呢個係尋日台灣Moomoo Jimmy嗰段Mamamoo叫佢起身鈴聲

我排你地後面5個左右

我中左尾五 大合照

跟住大叫左出黎

我都中合照喎

唔見有派

入左場 比我之前睇其他...張椅

酒樓呀

周年晚會

係下面行緊街

呢個場係咁
之前睇過2~3次

好緊張

中咗 好開心

入咗場
好多好多女飯

好多妹妹飯

10分鐘 開show就爆po

男飯有福了

漢堡包時間

應援好癲

真